你哋心目中既連虎、連兔、連龍、連蛇等等，應該會係點既樣

如題

連龍牆

期待連雞 貪錢臭雞

連虎：人生勝利組；連兔：港女；連龍：諗唔到；連蛇：毒撚

連虎係有斑紋嘅連貓
連兔係長耳仔嘅連鼠
連龍係綠色長鼻嘅連牛
連蛇係冇耳仔嘅連鼠

9唔搭8

兔仔希望係白色

連猴足金鳩猴

連虎=連貓 都係貓科

兔兔

連猴呢？ 一定要有足金鳩猴

咁毒撚一定係連仔

連晉

期待出連詩雅icon

連虎已有

鐵漢柔情連虎
懶醒連兔
約翰連龍
恥笑連蛇

噏乜鳩

連馬

龍同虎一齊用會出隱藏gif - 🐯🐲龍虎亂舞 🐅🐉